近10年遠射入球榜，雙嬌頭二位

侏儒又輸

美斯會扭哂先射，洗撚遠射

古天奴

引戰 侮辱 唔識尊重既賤種最醜陋

一面話人侮辱人一面紅色大字話人係賤種

古囝

美欺有冇一半係罰波